領導幹部網絡輿情工作指南(五毛網戰手法)

領導幹部網絡輿情工作指南

成班5毛最喜歡鬥黃.批鬥中共敵人.
用感性叫人唔好移民.
雞蛋裡挑骨頭, 用簡體就係5毛. 放一D字眼.

remarks:
只要係中共敵人就係朋友.
但熱狗就最喜歡攪敵人的敵人,咁中共少左人攻擊,
反而反共既互鬥忘記敵人存在.
各有各反共,無需要對其他反共者指手畫腳.

敵人的朋友是敵人.
敵人的敵人是朋友.